{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075384?place[place_type]=GID&place[gid]=1075384&place[latitude]=35.6677144863&place[longitude]=126.5301747911&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 코렐리아펜션"
    },
    "text": "こんにちは。辺山半島コレリアペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者(同性)は保護者の同意がなければ入室できません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火式の調理は不可能で、用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には二重予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で利用可能です。 バドミントン、自転車、ボードゲームなど様々な施設をご利用いただけます。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 朝食は事前予約時に利用可能で、駐車スペースもあります。 周辺の観光地としては古群山群島、巫女島、長子島、新侍島、夜尾島、辺山海水浴場、ジグソー滝、採石江、赤壁江（赤壁江）、下島（ハソム）,セマングム,開岩寺（ケアムサ）,ジュルポマン干潟生態公園,辺山半島国立公園などがあります。 客室はグリーン、スカイブルー、ピンク、ローズマリー、バイオレットなど様々なタイプがあり、ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者(同性)は保護者の同意がなければ入室できません。また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。時間を遅れる場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火式の調理は不可能で、喫煙も禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "当施設ではバドミントン、自転車、ボードゲームなど様々な施設をご利用いただけます。また、バーベキュー場もありますのでバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食は事前予約時に利用可能です。また、駐車スペースもありますのでお気軽にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては古群山群島、巫女島、長子島、新侍島、夜尾島、辺山海水浴場、ジグソー滝、採石江、赤壁江（赤壁江）、下島（ハソム）,セマングム,開岩寺（ケアムサ）,ジュルポマン干潟生態公園,辺山半島国立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "何色の客室がありますか？",
            "answer": "客室はグリーン、スカイブルー、ピンク、ローズマリー、バイオレットなど様々なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室のご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 622
    }
}